1. ich möchte die Rawdaten der Comdirect Wertpapierabrechnungs-PDFS in der Datebank ablegen
    1. zu den Rawdaten zählt der Dateiname und
    2. der textuelle Inhald der PDF
2. ich möchte die Rawdaten schrittweise auswerten
    1. die Auswertungen verändern nicht die Rawdaten
    2. jede auswertung kann zu einem satz rawdaten zugewiesen werden
    
**Features**
1. ich möchte die Anzahl der Dateien in einem Verzeichnis angezeicht bekommen
2. ich möchte die rawdaten (dateiname + Textueller inahlt) in eine Datenbank speichern.
    1. die dateien werden nicht doppelt gespeichert auch wenn man wiederholt das Verzeichnis verarbeitet. 
    
3 
